NN v NN 
Já VB tedka v NN na NN , VB tam NN trochu AA , protože když VB Vp v NN , Vp VB s NN v našém NN , ale asi to Vc Vp . 
Konečně VB už Vp na NN v NN , když tedy VB hodně AA NN a NN . 
Zde to VB jinak než předtím , když VB Vp v NN Vp VB se AA NN NN a VB NN AC , také Vp s tím , že VB si Vf svá NN a takdále , Vp tehdy vše AC , moje NN to mimochodem klídně Vp , ale teď to VB já . 
První NN Vp tady na NN jako v NN , Vp VB nic Vf ani nic Vf , teď asi AA NN VB a VB svůj NN . 
To mě VB , že hodně NN VB Vp o NN , ale to zároveň mnoho NN VB , abych něco k NN Vp , akorat to NN Vp . 
V NN , když VB Vp na NN , Vp Vc jakékoli AA NN Vf , ale to Vp , Vp to velmi těžko , takto VB toho Vp . 
V NN Vp vše AA a AA , až VB Vp své NN v NN a Vp VB se jí , jak VB neco Vf a ona mi Vp a AA NN VB Vp a Vp hodně NN , VB teď Vf , že VB Vp AA AA NN . 
Tady na NN NN a NN VB pro NN a NN dohromady , u nás to VB jinak ale rychlějí VB se na Vp . 
Tu neustále VB NN s NN a NN , hodně se VB , VB to snad dobře když VB NN se NN , hodně se VB o naších NN a spolu VB . 
VB jen Cl NN , že VB v NN NN , VB už tam u NN Vp to , pak mi Vp , že VB u NN žádna NN , takto VB svoje NN u svého NN ze NN , von VB příliš AA . 
Určitě tady NN v NN VB NN NN v NN s NN v NN s NN , tam Vp vše AC ale zároveň VB NN a NN uvnitř své NN ale teď jen se VB na své AA NN a VB ty NN , VB také Vf , že NN zde VB NN AA než s NN . 
VB take NN , ktera si mi VB mou NN , neustale VB nás , že VB NN a NN na NN trvale ale VB moc AA . 
Nakoněc mě VB NN tady na NN . 
